SMT 續約有冇 5mbs 限速 無限data plan?

🤔

有冇啲平價無fup 既無限plan?